買衫其實好有學問

有啲新款嘅衫好睇，擺喺當眼處
結果好多人試，試到條領鬆哂，甚至有啲變形
但唔少人因為覺得太貴，所以冇買到
佢地慢慢變到無人問津，結果減價促銷
始終有人會唔嫌棄，貪佢夠平，買佢地番屋企
但有日佢地出街見到人着同一款嘅衫，可能會感到不快
有啲衫嘅款唔搶眼，擺埋一二角，冇乜人會留意到
佢地唔算貴又唔算平，中價位，永遠唔會減價
但係一着上身，就會發覺係最適合自己
着住佢，你行街好少機會同人撞款
即使着耐左冇咁新淨，你都會繼續着佢出街
因為你覺得佢先係最襯你
一件衫，你永遠冇辦法知道有幾多人試過
你唔介意就冇問題
介意嘅話就一係接受現實，一係就一出就買左先
當然人地比唔比你買又係一個問題

有啲港女個西好睇，擺喺當眼處
結果好多人試，試到個窿鬆哂，甚至有啲變形
但唔少人因為覺得太貴，所以冇買到
佢地慢慢變到無人問津，結果減價促銷
始終有人會唔嫌棄，貪佢夠平，買佢地番屋企
但有日佢地出街見到人拖住同一條港女，可能會感到不快
有啲港女嘅款唔搶眼，擺埋一二角，冇乜人會留意到
佢地唔算貴又唔算平，中價位，永遠唔會減價
但係一拖上手，就會發覺係最適合自己
拖住佢，你行街好少機會同人撞款
即使着扑左冇咁新淨，你都會繼續着佢出街
因為你覺得佢先係最襯你
一個港女，你永遠冇辦法知道有幾多人試過
你唔介意就冇問題
介意嘅話就一係接受現實，一係就一出就買左先
當然人地比唔比你買又係一個問題

樓上 幽默感既野

關幽默感乜事